涉九龍灣「連儂牆」前襲兩人 46歲男子被控下周提堂

涉九龍灣「連儂牆」前襲兩人 46歲男子被控下周提堂

九龍灣淘大花園凌晨有兩名男子遇襲，一名46歲男子被捕，被控兩項襲擊致造成實際身體傷害罪，下星期五在觀塘裁判法院提堂。根據網上片段，事發在凌晨，一名男子在淘大花園對面天橋底一幅「連儂牆」前，連續拳打另一名男子的臉部，遇襲男子一度倒地，再由其他人扶起。現場有目擊者多次勸阻，但涉案男子未有理會，又稱已經喝醉。警方其後到場拘捕涉嫌打人的46歲男子，該名男子同時涉嫌於同一地點，襲擊另一名65歲男子。

2019-07-11 20:50:00

洗定8月15入去坐啦

最少坐十二個月

一路好走
全撚部藍絲 都係垃圾

肥撚:屌，又話藍絲打人唔犯法嘅

網上片段係咪唔可以做呈堂證供

有冇得上庭睇佢個死樣

睇下班黑警/官, 會唔會轉頭放人

唔知有冇得旁聽

認真呀,呢條肥閪衰撚硬
一定要幫事主要民事告9條撚樣,賠到佢破產

我見九龍灣嗰度有一支

多人先得架

留名等睇社會服務拎

但係而家個問題係唔想對個牆身做任何損壞

依支野噴完幅牆會好痴

唔會啦 重咁輕又激起民墳咩
至少坐返半年啦

公眾有無得旁聽

再次證明藍絲真係無腦

我估就實緩刑，
話咩生活壓力大，咩撚家有xx。
睇吓揾邊個官

有

邊到提堂？
想去睇下

設計撚路過，其實有一支75號，可以重複貼